速龍小隊·改（示威者版本）

大家千祈唔好學

苦練十年拍人膊頭然後走

阿蛇:發生咩事

唯快不破

應該伸多佢一腳

多行不義必自弊

東方不敗

犬： 我啱啱係咪畀雷劈？

一擊脫離好
多一腳就比人影到多一秒
生存機率多n%

巴打 你眼盲？

mma學術討論
平時學拳師傅教想令對手失去還擊能力係要打耳仔位
一黎係頭骨相對薄弱既地方
二黎耳仔入面有body balance既系統，中拳既話有機會失去平衡

如果對手有戴頭盔，就可以上鈎拳打下巴，狼死啲可以攻喉嚨
不過平時比賽係禁止既

Be water 既最終奧義 —- 一擊脫離

我係講係點練呢招番黎

光頭佬重唔係你！

Ok sor

阿蛇:唔通咁快就有報應